唔係講笑，死利狗今晚輸波我真係大大力Bin C

又燈
屌你老母牙

真心？

推

快啦

留明睇你bin

Bin 啦，Bin 啦嘛，仲唔bin ?

樓主等你呀

咁多位利迷，當我無開post得唔得

唔得啦

得罪左我地仲想當無事發生過